向荃灣義士示敬

係川龍街反打白衫黑社會。